\begin{frontpage} 
		
	% Std 1 inch margin for the 1st page
	\newgeometry{margin=1in,top=0.5in,bottom=0.5in}
	
	% Set path for images
	\graphicspath{{1-Preamble/1-Front/Images/}}
	
	\raggedleft \uppercase{{\bfseries \large \textFF{année 2017}}}\par
	\vspace{0.1cm}
	\raggedright
	\includegraphics[height=0.12\linewidth]{ur1.png}
	\hfill
	\raggedleft
	\includegraphics[height=0.12\linewidth]{ubl.jpg}\par
	\centering
	\vspace{0.5cm}
	\uppercase{{\Large \bfseries \textFF{Thèse / Université de Rennes 1}}}\par
	\vspace{-0.2cm}
	{\large \itshape \textFF{sous le sceau de l'Université Bretagne Loire}}\par
	\vspace{0.4cm}
	{\large \textFF{pour le grade de}}\par
	\uppercase{{\Large \bfseries \textFF{Docteur de l'Université de Rennes 1}}}\par
	\vspace{-0.05cm}
	{\large \itshape \textFF{Mention: STIC -- Télécommunications/Traitement du Signal}}\par
	\vspace{0.3cm}
	{\Large \bfseries \textFF{École doctorale 359 « Mathématiques, Télécommunications,
		Informatique, Signal, Systèmes, Électronique (MATISSE) »}}\par
	\vspace{0.4cm}
	{\large \textFF{présentée par}}\par
	\vspace{0.15cm}
	{\Huge \bfseries \textFF{Quentin Bodinier}}\par
	\vspace{0.35cm}
	{\Large \textFF{Préparée à l'UMR 6164 - IETR (Équipe SCEE)}}\par
	\vspace{-0.15cm}
	{\Large \textFF{Institut d'Électronique et de Télécommunications de Rennes}}\par
	\vspace{-0.15cm}
	{\Large \textFF{au sein de CentraleSupélec}}
	\vspace{0.1cm}
	\rule{\linewidth}{0.3pt}\par
	\vspace{0.1cm}
	\begin{minipage}[h]{0.47\textwidth}
		\raggedright
		{\Huge \bfseries \setstretch{1.1}
			\textFF{Coexistence of Communication Systems Based on Enhanced Multi-Carrier Waveforms with Legacy OFDM Networks}\par
		}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[h]{0.5\textwidth}
		{\Large \bfseries \textFF{Thèse soutenue à Rennes}\par \textFF{le 29 novembre 2017}}\par
		\vspace{0.2cm}
		\textFF{devant le jury composé de :}\par
		\vspace{0.2cm}
		{\Large \bfseries \textFF{Ana Isabel Pérez-Neira}}\par
		\textFF{Pr. à UPC, Barcelone / {\itshape rapportrice}}\par
		\vspace{0.1cm}
		{\Large \bfseries \textFF{Jean-Marie Gorce}}\par
		\textFF{\textmorels{Pr. à INSA Lyon / {\itshape rapporteur}}}\par
		\vspace{0.1cm}
		{\Large \bfseries \textFF{Sofie Pollin}}\par
		\textFF{Ass. Pr. à KU Leuven/ {\itshape examinatrice}}\par
		\vspace{0.1cm}
		{\Large \bfseries \textFF{Nicola Marchetti}}\par
		\textFF{Ass. Pr. à Trinity College Dublin / {\itshape examinateur}}\par
		\vspace{0.1cm}
		{\Large \bfseries \textFF{Jean-Baptiste Doré}}\par
		\textFF{Ing. R\&D, Ph.D., à CEA LETI / {\itshape examinateur}}\par
		\vspace{0.1cm}
		{\Large \bfseries \textFF{Didier Le Ruyet}}\par
		\textFF{Pr. à CNAM, Paris / {\itshape examinateur}}\par
		\vspace{0.1cm}
		{\Large \bfseries \textFF{C. Faouzi Bader}}\par
		\textFF{Ass. Pr. à CentraleSupélec / {\itshape encadrant}}\par
		\vspace{0.1cm}
		{\Large \bfseries \textFF{Jacques Palicot}}\par
		\textFF{Pr. à CentraleSupélec / {\itshape directeur de thèse}}\par
	\end{minipage}
	\vfill
			
	% Set classical geometry for the rest of the thesis
	\restoregeometry
			
\end{frontpage}

